\section*{Aufgabe 1}
\textbf{a)} Der erste Unterschied wäre der Bezug zum visuellen System, wobei nur der RGB-Raum von den in der Vorlesung genannten Systemen diesen erfüllt. Der nächste Unterschied ist die Anwendung, für welche die Farbräume verwendet werden. Der HSI-Farbraum zum Bespiel ist hierbei gut für die Farbauswahl bei Graphikprogrammen geeignet, wo hingegen der CMY/CMYK-Farbraum eher für die Tintenauswahl bei Drucksystemen genutzt wird. Ein weiterer Unterschied wären die Werte in denen die Farbräume dargestellt werden. Hierbei ist der RGB-Farbraum in Rot-, Grün- und Blau-Werte aufgeteilt. Der YCbCr-Farbraum ist in Luminanz-, Blau-Gelb- und Rot-Grün-Werte aufgeteilt. Der HSI-Farbraum in Farb-, Sättigungs- und Intensitäts-Wert und der CMYK-Farbraum in Cyan-, Magenta-, Gelb- und Schwarz-Werte aufgeteilt. \\
\newline
\textbf{b)} Es wurden in der Vorlesung zwei Arten von Metamerie benannt:
\begin{itemize}
	\item Beleuchtungsmetamerie: Hierbei handelt es sich um zwei unterschiedliche Reflektionsspektren die von der selben Person betrachtet werden, aber unter zwei verschiedenen Lichtquellen. Zudem haben sie einmal die selbe Farbvalenz und ein anderes mal eine unterschiedliche Farbvalenz.
	\item Beobachtermetamerie: Hierbei handelt es sich um zwei unterschiedliche Reflektionsspektren die unter dem selben Licht von zwei unterschiedlichen Personen betrachtet werden, wobei ein Beobachter die selbe Farbvalenz erkennt und der zweite eine unterschiedliche Farbvalenz erkennt.
\end{itemize}
\textbf{c)} Der Unterschied zwischen bezogenen und unbezogenen Farben ist, dass bezogene Farben in Bezug zu anderen Farben wahrgenommen werden und unbezogene Farben isoliert von anderen Farben wahrgenommen werden.